求知識 youtube channel

有乜channel 學到野又唔悶嫁？最好就有中文字幕

How to basic
唔洗擔心睇唔明英文

thx

巴打想學咩？

乜都學D，常識，生活，學術